東涌正式淪陷

港豬澳一大批一大批咁運落黎

係呀屌 以前中意呢到就係貪呢到靜 宜家無lah

歡迎加入屯門，上水